各位求教學屋企廚房好多小強點處理？

小強屋又無用
小強藥又驚整到屋企既毛孩
擔心毛孩唔小心食咗小強條屍中毒

養貓貓

好嘔心wo

放心 我屋企隻貓毎兩個禮拜就食一隻㗎啦

四腳蛇

biokill

一點絕

放多啲辣椒
小強驚呢啲味
唔用藥 就用4腳蛇

留名學嘢

辣椒都只係屙部範圍姐
無理由全個廚房都係